usb 9pin線要點樣抆

用蠻力拉
拉到拍拍聲唔敢再拉
依家click住咗喺張wifi 卡度掹唔到出嚟

推

解焊個socket

用盡全力掹就掹到出嚟

正常

左右搖個插邊拉

搖之前可落啲KY